{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이season3 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内では無料Wi-FiとIPTVが提供されます。 また、海の眺めが可能な禁煙客室があり、駐車も可能です。 ペンション施設としてはエレベーターと客室内に無料で使える洗濯機があります。 客室内では、火災や客室の状態を維持するために、ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニのような臭いのきつい料理の調理は不可能であり、個人用バーナーの使用も禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合は、ペットの同伴入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理や炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金に誤りがある場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映される場合には自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室利用案内では無料Wi-FiとIPTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙の客室はありますか？",
            "answer": "海の眺めが可能な禁煙客室があります。"
        },
        {
            "question": "エレベーターや洗濯機はありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはエレベーターと客室内に無料で使える洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "どんな料理の調理はできませんか？",
            "answer": "客室内では、火災や客室の状態を維持するために、ゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニのような臭いのきつい料理の調理は不可能であり、個人用バーナーの使用も禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 790
    }
}